一人一樣食過最痴線嘅嘢食

我先
鴨仔蛋

見到隻鴨b對死人眼得著我已經有些少想嘔
但見到啲賓賓熱情親切嘅笑容
我就知今鋪點都要屌那媽頂上
雖然幾好食

你講一句，我將佢變成音樂，但今次有d唔同

有冇多啲圖

mk妹
上身好撚麻煩
要生要死咁

屌鴨仔

好彩食嗰陣醉醉哋無咁驚
依家睇返真係屎都標埋

兔仔肉算唔算？
已經係小弟極限

好唔好食
聽人講話好似雞肉咁

袋鼠肉 其實唔痴線
但過唔到心理關口

精

隻鴨仔啲骨係咪軟
洗唔洗料味先食

真
真係似雞肉

其實唔係話好好食

細細個比大陸親戚呃咗我食嘅狗肉

食完先話我聽係狗肉嚟

搞到我成世都有陰影

Btw口感係同牛肉有少少似
一路打一路想嘔

痴線過呢個餐牌嘅先至好講

日本，
生鯨魚肉，
不過睇完海豚灣，
我估係海豚肉嚟。

我都係點解啲大人咁鍾意呃細路食狗肉

隻鴨仔無咩肉但好撚多毛
我嗰陣擺入口損兩損
個賓妹先同我講話隻鴨仔唔食係食個蛋黃

食法就喺隻蛋度開個窿
然後倒啲酒入去飲
再食嗰蛋黃

自己D精

以前去韓國又係差啲被啲泡菜水咗去食狗肉

明將紅豆軍艦

印象中冇骨
食落去冇乜質感，啲液體有啲調味
食到低有啲蛋王之類。。

可以加鹽。。

大個左冇食了，轉食素

無中禽流感咪算好彩

好唔好食
係咪好似河豚刺身咁得嗰貴字

紅肉嚟，
同生牛肉差唔多，係煙un嘅。

價錢唔貴，同普通魚生差唔多。

gay

想試

一人一樣
支那畜生不是人

紫河車

鞭

試過一次 冇咩特喇 鹿肉都係

自己啲精

嘩屌你老味
點解要食啲咁嘅嘢

好撚補
清識貨

喺新疆食 駱駝蹄

雞肉主要怕寄生蟲多

蛇膽配燒酒

係咪好似咬緊嚿無肉嘅骨咁

有啲似軟骨+豬皮+花膠。。。唔識形容 咬一啖就lur撚咗

烤蠍子烤水蛇

食完之後幾日肚痛到以為自己會死

去amazon 果陣食過，生食

不要google 駱駝蹄

其實點解會放到落口
巴打有食開野味定咩？

可否形容下咩味？點整？點咩汁？

以前成日聽人講狗肉好好味
真係食過嘅人普遍都係話似牛
但而家有咁多靚牛
我就算唔係咁有同情心話唔應得食狗
但都冇意慾食

嘩 巴打講還講 唔加密 冇警告 直接出圖

味道如何
睇節目啲鬼佬成日食

乜撚野啊
有成隻鴨仔嘅蛋仲邊有蛋黃剩

以前食過一次 好腥 即刻嘔出黎

禾味龍